中美冷戰下，而家係蘋果最後離場機會

中國會舉國支持華為，好有可能限制蘋果産品入口
蘋果將無以為繼，趁最後機會好走。

小粉紅：中國人一定支持華為，一人一機都14億銷售額

post by iphone 11

係我就買定先達舖位

哦

先達又贏

老共要玩唔俾iphone入網已經玩完
走水貨都無用

入網係為咗賣行貨啫，水貨要入去點都有辦法，一樣用到